有無人記得宇城飛

想知佢比人打死左未

@世界笠水王

世清

打輸比n賓條廢西

？

詠春嗰個係世清

5河屎道你咪撚再搞事

你係咪掉轉左

做架兩？

想撚狗了